中國人玩steam已經過千年

開心，好玩又有益

木鹿大王

同你個名好襯

好肚餓呀

……哦